廢老出片，點拆

視點31 heidi 被何妖大聲搶住講，點還擊

中年p牌想出一分力

push

pish

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

俾多啲普通市民都畀人打嘅片
問下佢地路人點解無啦啦要畀白衫打

比條何妖同白衣扼手片佢睇咪攪掂
口講反暴力但同黑社會合作
企圖將沾染國徽同無差別攻擊混為一談
問下佢係咪共產黨面子>>>人命

終於有人覆下多謝，之前出過條合集片俾佢哋睇，有冇片可提供下嚟還擊

何生今日都好慘
畀白衫友整到輸咗個家
當畀佢贏返場交啦

地下濕伯母跣親，白衣女士都俾人話可能跣親，好可能相信伯母都係